機場同事返工搵命搏

有d有得home office, 但好多人都唔可以
連補水都無

我哋獲提名諾貝爾和平獎！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！